去到聯合國日內瓦總部都要文宣----香港人永不言敗

去到日內瓦聯合國總部，都要帶埋「光復香港 時代革命」標語
不過見唔到何超瓊

另外要留意，當地有抗議巴基斯坦在俾路支省既種族清洗
重點係---都關中國事

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

推

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Push! Thank you!